夜晚晚好寂寞

我想要個真人係我隔離隨時抱我/比我抱

hug me

Internet hug都好

可摸耳互射呀？

冇精射

我都想出櫃

春天分手 秋天會習慣

有幾寂寞，就算係有另一半
其實另一半係你生命當中都只係一個過客
唔係你死先就佢死先
再唔係你以為佢係mr/mrs right
點知又離婚再娶/嫁

你永遠唔知聽日發生咩事

你既人生
只能夠自己行
無人幫到你

我冇櫃要出

頂我今日已經冇叫春
真係純粹突然之間夜麻麻覺得好寂寞
好想搵人抱抱

攬老豆老母

兩老瞓到鼻寒聲都出埋
呢個時候我夠膽去打擾
以後就見唔到我夜晚叫春㗎啦

俾個big hug你

多謝巴打